專一既人真係好吸引

講緊我

但我冇女
唔知會唔會有仔

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

專一既人通常比較豬

又唔豬 又專一

高要求

係吸引，但難搵

但係專一嘅人唔會被你吸引，一就係已經有女朋友，再唔係就覺得你唔夠專一，總之就係冇你份。

package差既話專一又有咩用

有時Package好又專一都無用

專一冇用 一樣掉低我

你又啱wor

無用架 人地專一你又覺得專一係基本, 應份
你又會嫌第樣野
掛住打機呀 陪FD呀 無時間呀 乜乜柒柒

點會

對其他人專一

唔會
專一就夠

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

佢對你專唔專一先?

根本單方面專一係冇用

對你專一
但你對人唔專一
咁你係自私

認同

比我依家揀我會揀拍過都幾多次拖既男仔
佢拍得多 有比較 先知你好
唔會少少問題少少新鮮感就走左去

我又覺得唔駛多既
拍過長拖都已經可以有比較

拍得多唔係易分咩